依家聽翻周柏豪首《今天應該很快樂》，真係覺得好唏噓同諷刺。

其實周柏豪真係一個好有想法同抱負嘅人嚟
好唔容易上到一線，入咗大台做男一男二，係大陸頗有市場
啱啱同多年長跑嘅女朋友結婚冇幾年，話唔定本身Plan好埋呢幾年生仔添

但因為呢一單嘢，公司雪藏佢，相信佢屋企多少都會畀壓力佢
如果IG唔係被人Hack（我都希望佢係被Hack，呢個車唔怕炒）
佢突然咁樣瘋狂Del相，真係好唔尋常，開始擔心佢精神健康
真係希望大家多啲支持佢，我諗佢／佢身邊朋友都會上連登Mon post掛

———

今天應該很快樂 望見歡呼的她很快樂
為我設宴慶功 舉杯祝酒 像我應該 要自豪
難得今次得到一個獎 換到成就嗎
講一輩子理想 還是找不到方向

＊幾多刻苦的鍛煉 為了告訴世界我可以
但見前途朦朧 疑慮太多 風中繼續轉
若所有蔑視我的眼鏡 未跌滿一地
得到這絕不罕有的冠冕 還未可以叫做得志

高呼我的名 叫我有快感
高呼我的名字 令我有身份
迷失當中送我離群 離開上萬個別人
高呼我的名叫我銘記於心
做到轟轟烈烈 然後轉身
我要大地亦震撼
平生自信 全刻在我掌印＊

若等到滿地玻璃碎片 為了我鋪路
得到這值得擁有的諷刺 贏盡所有卻極討厭

高呼我的名 叫我有決心
高呼我的名字 令我會犧牲
迷失當中對抗命運 贏輸也別要下沉
始終有種回報 讓我看得真
自我的肯定 讓存在有感
對我願望負責任
認清路向就一定發生

以前被人瘋狂恥笑佢大文豪 櫻花樹下
佢都冇咩大反應
但今次突然咁反常
相信背後一定發生咗啲觀眾睇唔到嘅事

這個地球 像你所想荒謬
住滿低等的智慧 和異獸之後
穿得暖 吃得夠 但全球仍然悶透.......

但我喜歡這裡有人為我守候
真心當我好友 比賽之際回復做對手
浪漫又矛盾 但在月球裡 沒有
魅力沒人有 就是地球客獨有

周柏豪加油呀

你信任我 你仰望我
我殺出去沒怯懦
戰鬥未過 挺胸再來過
一鼓作氣踏進一片煙火
立志做最前線的一個
其實我 用勳章講甚麼

捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利

鬥志是我 奮勇是我
世界迫我動乾戈
氣勢受挫 遍體也受創
不阻我繼續戰火裡高歌
旗幟下有著你支撐我
其實你 付出的一樣多

捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你

La la la la la la la la la la ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
La la la la la la la la la la ooh yeah
除非終於試過 勝利
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地

捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你

戰鬥未過 戰鬥未過 感激多位相信我

連登仔炒哂車

Up

同意 upupup

柏豪加油阿阿

周柏豪 傑出青年

為願望為仗義 或為興趣
想講的講出口 不懂封嘴
思想雖簡單 未掉亂錯對 wow
遇謬論遇偽善 極力踢碎

受夠蹂躪 只有走上街去
辭言義正 算怎激進不對？

總是全程投入去 以誠意據理爭取
對邪惡會發聲 姑息有罪
雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩
恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow

不懂得演哈巴狗 扮有趣
不稀罕金光酒色 的嘉許
遇暴虐遇陷害 絕未撤退 wow
為現在為後代 護衛家居

逃避無力 只會高叫幾句
搖旗吶喊 算怎激進不對？

總是全程投入去 以誠意據理爭取
對邪惡會發聲 姑息有罪
雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩
恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow

求別再視我小年歲 可輕易搾取
無變改不會收隊

總是全程投入去 以誠意據理爭取
對邪惡會發聲 姑息有罪
雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩
恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow

金玉之中存敗絮 再無法放軟雙腿
與邪惡鬥到底 放膽掌嘴
聽著旁人彈駭句 恕難勸退我隱居
放長兩眼看到底 真理在誰